幫手Report!!!

岩岩睇到蘋果篇報導。可能大家會覺得，監警會同班狗圍威喂，投訴都冇意思。但係我覺得，做到咩就做啦！可唔可以請大家一齊幫手report?

【引渡惡法】監警會收逾百宗投訴 設電郵熱線籲各界提供資料

投訴Link：